［沙田］吳廣鴻醫生醫務所門口會否有連儂牆？

吉野家都已經起圍板，呢位醫生咁怕有暴動，手足們係咪要幫佢起牆保平安？

幫佢熱烈祝賀 放埋喺撐警店舖list加以表揚

奇華暴動2.0

幫佢裝飾到靚一靚啦，暴動

樓主好大隻

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂